個泰妹有點ON 9

人地都係當肉便器啫

Where

Why u sa mile

you name what?
直譯

人地英文老師黎架,扮唔識英文咋

y u sup mine?

未入都知邊個

我仲恥笑咗佢半個月
原來佢英文好過我

上堂打j 落常廁所格劍

請起佢底 ，好想知佢更多，好撚正

Although but